[I/A]國際服 Final Fantasy 幻影戰爭 (14) FFX迎新手 > NIER > FF7 營運賺夠求打和

《幻影戰爭》的戰鬥系統傳承了《Final Fantasy Tactics》的戰棋系統，地形明顯的高低差能夠影響敵我雙方的移動力以及戰力，配合角色職業多變的設計更增加了戰略要素，而為手機遊戲玩家所設的自動模式與倍速模式，令首次接觸戰棋遊戲的初學者都能輕鬆上手。不同角色的必殺技跟能力與強力的召喚獸技能都會以 3D 動畫華麗呈現。

高手日服2019年11月推出, 佛心國際服2020年3月
節日角色兩服會同步出

簡單講 就係FFT / 機戰玩法, 唔係無腦回合制, SET技走位, 農裝時可以AUTO掛機, 主要玩PVP, 無課贏重課

遊戲畫面:

開動畫:

關動畫:

合作:

已有FFT,FF14,FF4, 會定期復刻, 3月一週年 FFX >5月 NIER >7月 FF7

囡囡:

首抽建議[角色]
當期新角 (每兩個星期三推出)

入坑者切勿買 過期限定角色 初始號, 垃圾來的

非常建議40蚊買一隻隨機首抽號, 20萬石開波, 玩1-2個月應該追到老手進度
越平越好, 唯一需要係20萬石, 什麼限角劍聖凱因都是垃圾
1萬石=$618

首抽角色之外
完美配搭[角色]
暗拳 : 2020都冇活性孔唔洗玩呢隻Game
水屬計數妹

以上兩隻角已為變為送角, 首抽有就進度快少少,
已經唔需要浪費時間刷完美首抽了!

[卡片(送召喚獸)]
奧丁
魔狼
土巨像(坦獸, 張卡無咩用)
然後盡量多UR獸為佳

FAQ:

交流谷 (內有各工具網站大全):

首抽教學:
每兩個星期三出新角色
遊戲TITLE畫面右下角有得剩刪帳號

新手免必UR抽: 暗拳(角)/算術師(角)/奧丁(卡) > 魔狼(卡)/土巨(卡), 中倒其中一隻都係非常好既起手帳,
(其實都無咩所謂, 反正唔會練住, 腳伏派抽好大方, 遲早會中)

重點: 2000石抽一次新角POOL(有時係9STEP池), 唔中就建議重刷, 唔需要抽其他要石既非新角POOL

抽中後主要係商店買角色碎 10AM/PM同4AM/PM會更新,共4次,
同埋每日可以用石(0>10>50>100)刷新4次 (唔急既話刷到10就可以停)

陸行鳥放隻新角去專屬碎片關, 一日會搵到1粒以上

衝主線拎石 (加我地同行者幫手過關), 大概可以拎到4萬幾5萬石,
(常駐角打到第7章會開哂角色碎片任, 每隻角色每日可以打2粒, 限定角就無呢個方法)

你需要有600粒角色碎片, 商店買每粒50石, 視乎當日送幾多粒,
(最少都預2萬幾, 換句話講, 你抽中舊UR都練唔到住, 只係會練新角,
再者舊角無碎片比你快速買滿, 所以只會ALL IN新角色, 舊角色請放置)

然後每消耗400體力左右, 會出一次30分鐘流動商店, 都會出角色碎比你買(佛心營運, 現在唔太需要刷都可以突滿, 因為新角送好多碎片)

新手如果唔夠打EX任, 可以揀劇情 133 / 221 / 316 / 339 / 428 / 429 /639, 呢堆係快刷關

流動商店有冷卻時間, 所以出左後1粒鐘唔好消體, 即10AM出, 11AM再開始刷
你唔課金就盡量慳體力, 會課就58蚊可以買體力水PACK刷爆佢

流動商店已改成必出新角/限角碎片最少3粒, 多勞多得

角色抽中本體後, 唔需要重複再抽, 再抽係浪費石頭

除左暗拳之外, 舊角色唔建議買碎片, 每日打碎片就得, 永遠都係追新角

UR波, 虹碎覺醒料好缺, 唔好貪得意所有UR角同UR卡都突一兩野
UR角基本上剩係練果隻先突果隻
無課既話, 唔好突舊UR卡, 一定追唔滿=浪費, 用MR卡會仲勁, 追新UR卡

總結新角色碎片取得方式:
1. 商店新角BANNER 可買 40x3
2. 商店 每日4次更新 (未必每次有, 機會出5-10碎)
3. 刷流動商店 (每次出現最少3粒, 機會出5-10碎)
4. 陸行鳥搵碎 (BANNER期間 , 一日1粒以上)
5. 活動形式送碎 (固定BINGO 120粒, 有時外加多40至數百粒不定)
6. 換日屬性商店- 每星期5粒
7. 常駐角色每日困難任2碎 (5隻角, 限定角色無)
8. 兵舍每日2碎 (一週年後新增)
9. 每日課金60石=8蚊, 七日共60-80粒
10. 商店60收費石 14日共5x14= 70粒

初期所有資源都好缺, 1-2個月後剩係缺 1. UR波(UR角/卡用) 2. 虹碎(所有角色覺醒用),
其他資源則滿瀉 (例如屬性碎片, 輝源, MR波 呢幾樣唔會再缺, 所以唔好用鑽石買!)

基本上一開始只會投放資源比 首抽角 + MR男主(金幣買碎片)
如果入坑期係雙UR 池又咁岩抽中2隻, 就兩首抽角+MR男主
好友幣換水算碎 , 公會幣換暗拳碎

有第一隻首抽99UR 角色後. 儲石至最少32000石, 等下一隻新UR角,
抽2000石一次10抽, 即剩返30000石 (儲到有40000石就50抽),
中就瘋狂買碎, 重複首抽角既過程, 剩3萬石都唔中就繼續儲石,
等下一隻新角色, 重複直至你有3隻99UR角 為之脫離新手期 進入 中手期:yo:
(期間每日打碎)

連登兩個公會都招生~ 一個半休閒 一個認真打 歡迎加入

呢個PO一直無咩人傾計, 想熱鬧D可以入, 兩百人陪你過夜
交流谷

新手留名

咁又兩個新手入坑

抽唔到仔仔

傻仔先玩哩隻game

利申：我係

日服狗也不玩

限會戰比人SM

養生養心

會唔會太勁，9點幾就清哂對面公會

太耐冇玩，想問劍聖重勁唔勁，同埋回坑點樣起步？

劍聖中上，pvp過氣角
依家一係等一週年，一係抽當期角玩住先
橫掂都要抽過，可以考慮買個二十萬石號玩

真, 買個廿萬石, 拎3隻EX角屌打老手

依家隻GAME 對新手友善左好多, 建議40蚊買個廿萬石帳開波, 另一番體驗, 玩2個月屌打老手

倒數睇EVA

百合卡

屌咁撚正既

縮圖睇錯係妻

港女宣佈我先係女主角

港女又有淫裝

休閒共鬥

比隻暗操一打三

腳伏賺夠打個和, 紫電都活動幣換

又有井

好彩上次4突就停左杜安, 今次補碎片, 下次復刻EX又再補

想問新手依家玩買左個20萬石之後係咪抽完當期角男操氣師之後再埋暗劍（杜安）就主練呢兩個就得？

唔使抽杜安, 除非你好中意
今星期開波, 抽暗操隻一隻就得, 如果大波劍咁岩中到都可以練埋, 中唔到都唔使追
下星期有張觀星卡, 5STEP 10000>買碎10000
然後再下星期ALL IN YUNA, TIDUS送剩買碎就得

抽左9STEP 暗操氣池未? 抽佢拎碎片

SOR, 好似無左了, 得暗操普池>BINGO120碎

好，明曬
中左之後升爆佢一隻，其他都唔使練？

中左升爆一隻先，其他慢慢練

暗操+YUNA+TIDUS, 就係你個陣

想問依刻我得返2000石 係咪疊埋心水儲石到5月all in nier好d

40蚊買個廿萬石, 乜9都有開心玩

無新野抽好悶

仲有11日, 會唔會學日服日日有J圖倒數

係咪應該買個帳抽下？
新手
等ffx黎玩
但呢隻抽野好似幾閪咁

40蚊買個廿萬石帳, 地獄臭手都一定養得哂3隻FFX

正常老手永遠得3萬石係手 廿萬石都唔掂老手唔使玩

零課有冇可能養晒3隻ff10

剩返幾多石?

4草6

我0課清泉陪你

0課又0石

表白仔

抽咗呢隻，咁點算好？

日服? 去日服PO取經

D人太肝，爭頭5千都咁難

可以單刷就唔同講法...

ID:
3556759113

新手求+好友，求carry,會日日login

10萬石大戶

你先係!

20萬石帳，依家得返10萬，好驚唔夠石突滿FF10個兩隻人

實夠

你叫5萬石都冇既人情何以堪

得4萬石, 等緊波叔派消費券吊命

終於可以上試3萬石

但我有預感會中伏

我估有得直接買

直接買點屈人課金

有得比錢買，唔洗抽實大把人買啦

咁多，得返9千石，博10抽中

唔出奇, 6000有償必中

9千石, 中左都練唔起喎CHING

d課長即刻無癮 咁易中

人走果D, 清唔到0, 無得扮零課

休閒共鬥完繼續休閒

哩隻game真係搞唔掂
好似返工咁

但又無新野抽, 慳錢佛心驚

我拎唔到回歸登入獎勵 係咪唔俾一直玩緊既人

上次陷世界都有, 今次可能無.

重預佢有240碎片送添

真 希望可以再休閒d

張觀星卡俾暗劍用？

佢有張專用卡喎

比火伯、拉馬達用

咩咩黑暗個張？

下星期比TIDUS用

一週年未, 已經3星期無野抽

隨時可以抽

幻視 你值得擁有

留返抽AURON

提早開估, 一週年係....蘿拉

什麼YUNA 收收皮先

正

還我yuna

玩哩隻game俾狗撚既

羅拉都算女權代表

冇講過一定要跟日服出喎

FFBE咪出過蘿拉，比少少新意好冇

ZAZAN COSPLAY 羅拉

咁我個完美計劃咪無左，我要ff10 啊

又冇話冇ff10既

打孖一齊上!

打孖一齊課

訓醒就知有咩抽

冇野抽

除咗個頭

吓真心冇ff10?

有

無乜驚喜同日服差唔多

呢兩度特別D
送100自選角/卡碎
PASS三合一
同埋100COST角兵舍直接每日2碎唔使等UPDATE

2000(直播)+2500(1週年登入)+3000(FFX登入)+6000(全世界)+6700(FFBE)

20200石 = 岩岩夠抽個9STEP 升埋個兵舍

1張自選角+6張100自選碎

又彿

留名

今次有冇人唔抽?

邊個抽邊個就係鬼

一J年邊個唔抽先係鬼

抽到變0

想問如果目標係FF10 兩隻角，加NIER 兩隻加埋老母
12萬石夠唔夠？

3.24 FFX。《——-目標
3.31 FFX P2 水卡兩張
4.7 聖誕? (原創合作?)
4.14 OMEGA 光伯卡
4.21 NIER 《———目標
4.28 UR大王子
5.5 火鳳獸
5.12 土學者
5.17 土卡, 雷MR獸
5.24 老母 《———-目標
6.2 紅寶石獸
6.9 情人妹+光戰
6.16 狗公(FREE)+冰龍卡
6.23 杜安
6.30 杜安卡+KRAKEN (免費)
7.7 觀星家姐+風弓(免費)
14.7 觀星姊妹卡 + 蠻王(免費)

仲有無話建議新手抽邊個角/卡？

手頭有升滿暗氣功同杜安加觀星卡（升爆左得呢啲）

Ur 大王子睇攻略幾勁，btw cls新手起手已經好撚勁

成個公會啲老屎忽都比暗操新手屈緊

無話夠唔夠, 有運就乜都夠, 日服大把人長期得萬零兩萬石都係咁抽

一週年廿萬石開波, 玩返3個月真係贏哂老手, FFX, 火王,2B,老母好運就抽齊

真心cls，玩咗半年新手廿萬石直接屌打

等睇兩星期後集體棄驚

我聽日就棄

等睇你準時抽中哂 巴哈YUNA

想問可改綁定email嗎？

挨到1周年

以前 EMAIL可改綁APPLE / FACEBOOK, 唔可以EMAIL改EMAIL, 每樣方法剩係可以綁一次

依家唔知

準備爆死啦

唔抽就唔會爆

玩抽蛋驚唔抽蛋 玩黎做咩

睇人爆死

如果中左yuna之後個9step抵唔抵抽？

同埋龍王係咪最好都抽埋？

抵 抽彩鑽

無保底

又可以繼續玩落去

大概幾多石抽齊3樣先叫正常

用左7萬石抽加升爆3樣，唔知叫做正唔正常

我又要儲石等尼爾了⋯⋯